We zullen ons best doen om je te vermaken en laat je alles vergeten wat je verliest door naar ons toe te komen. "
Haar schoonheid was tegen die tijd aangebroken en niet alleen haar schoonheid, maar haar meisjesachtigheid.
Zijn glimlach werd vaderlijker en hij klopte op haar hand, die hij nog steeds vasthield.
Esmeralda's hart werd geraakt door de warmte van zijn begroeting.
Ze voelde haar ogen schemerig worden en onbewust gloeide haar hand in de oude man's terwijl ze Trafford's ogen op haar richtte met een "Did Ik zeg het je niet? "
Expressie "Het avondeten wordt geserveerd, vrouwe," zei de statige butler.
Trafford nam de hertog naar Lady Wyndover en bood toen zijn arm aan naar Esmeralda; Lord Selvaine en Lilias brachten de achterzijde groot.
Hoewel Esmeralda in die tijd aan luxe gewend was geraakt en pracht, ze was bijna verbaasd door de pracht van de eetkamer.
Voor deze gelegenheid had de beroemde Belfayre gouden plaat zijn geproduceerd; en de tafel, ingericht met het edelmetaal, en gedecoreerd door Lilias 'eigen handen, was een opmerkelijk schouwspel.
Esmeralda werd aan de rechterkant van de hertog geplaatst en zijn genade werd uitgeoefend hijzelf om de twee dames te vermaken zoals hij jarenlang niet had gedaan; maar na een tijdje wijdde hij zich aan Esmeralda.
Hij kon zien haar schoonheid duidelijker in het zachte kaarslicht, en de Belfayres waardeerden de vrouwelijke schoonheid snel.
Hij merkte op, zoals Lilias had gedaan, de zoetheid en helderheid van haar stem, en haar onconventionele openhartigheid en openhartigheid betoverden hem.
Zij was niet ontzag voor een moment door haar omgeving - zoals het moet worden bekend Lady Overwegend was - en ze praatte vrijuit.
Trafford hoorde het van zijn vader zelden lach meer dan eens, en eens zag hij zijn genade voorover buigen, en leg zijn hand op die van Esmeralda.
Het eten leek Esmeralda eindeloos, en na een tijdje ze werd het zat om 'nee, dank je' te zeggen tegen de lange reeks gerechten en wijnen die de geruisloze bedienden haar aanboden.
De Duke.
zelf heeft ze wat druiven voor haar gesneden en een aantal van de grootste geselecteerd van de warme huisaardbeien, en was zo verloofd met haar dat hij merkte Lilias's pogingen niet op om de dames te laten vertrekken de Kamer.
Ze konden hem horen praten met Esmeralda alsof hij het had gedaan haar al jaren bekend.
"Ik moet je alles vertellen over ons plan om een ​​drinkplaats te maken van de baai, mijn lief, 'zei hij.
Het was tot "mijn liefste" gekomen in plaats van "Miss Chetwynde," al.
